是靚甜 不可名狀但很美味的東西

很好味

美味師

好味師

邊間，唔好答觀塘

bbq中

紫色果兩粒咩黎

自製

醜

乞丐兜

紫玉

是靚甜師

非

白色係湯圓？

觀塘?

又湯圓又肉 但係甜

好難捉摸啊

甜品師

狗糧

白玉
點解無人估左邊個D係乜

水晶包

我第一眼睇都以為係豬腩肉
但唔係

小心比人起底師

糖蓮藕？

印媽隻手黎

是

你點知的
黑糖漬糯米釀蓮藕

唔係印仔個細佬嚟？

你都唔知但又講自製

燒肉魚強都叫甜品

牙媽自製

睇完都唔知咩黎

五花腩

太難估

bbq 老闆餐

食過
甜甜地很正

黑糖漬糯米釀蓮藕

印仔又自爆

自爆師

睇圖好難聯想到美味

黑糖很香
糯米很煙UN

無喉嚨C服 姐係垃圾

左邊唔係肉係咩

唔是

俾定延家暴完嘅印狗兩粒睪丸

明白

實而不華的佳餚

米癲拉

隻碟好靚